其實點解要三展一票通行?

一入場已經望到多左好多家長帶住仔女行

望落大約七,八歲

當佢地去睇marvel個攤位

上到去cosplay paradise甚至重有一堆唔認識cosplay嘅家長同細路

對住D coser指指點點

又唔睇實D充滿好奇心嘅細路

等佢地週圍跑週圍撞 甚至伸手去摸coser啲道具

啲家長又問都唔問就影coser

講真兒童玩具同動漫真係兩碼子嘅事

兩個展分返開會唔會好D?

利申非coser 冇惡意 純屬個人意見

根本唔應該痴埋一齊搞, 兩班人係同一個地方逼爆個場

搞到大家都辛苦,真係on撚9

根本應該楚止埋推bb車既入場

希望活動搞手睇到可以留意返
動物展搞兒童玩具嗰部分希望大部分都可以跟返兒童卡通片嘅主題
例如四驅車，光之美少女，偶像學園，爆旋陀螺
lego有star war嗰類都已經叫踩界
可以警告定你先，唔係嘅話好快就會有大量連登巴打抵制你個垃圾活動

你條傻閪訓撚醒未呀
見你出面傻閪都算 以為假膠
呢到都唔撚用個閪腦講野
幾撚時到你去代表所謂既連登巴打
係正正常常有上開既都知動物節傻鳩先去 比班mk偽毒娘娘互打飛機
警告？你邊位呀？憑你動物台過街老鼠呀？

咁多post又有圖又有出post屌
我就唔信動物台啲傻鳩死鳩晒
警告咪警告，一定有巴打會有共鳴join我
洗撚你咁多嗲加把口

幾年前動物節D安排搞到COS界個個話唔去
要抵制動物節呢個垃圾EVENT
之後2定3年前開左3E做COSPLAY專區比佢地就收晒皮

香港人比少少糖就收晒皮啦
真係冇人去就放多個咩角社 請幾個日本人黎
包爆場

係唔去既 早幾年神抄霸大部分場個時就唔去啦
一年垃圾過一年
警告人

往年多人架喇 今年仲要同啲周圍走嘅𡃁仔逼

係毒撚既正常去一次就知奶野 好難會再去
同樣咁上下既展有c3仲多野睇 嘉賓又多好多
點解會仲去動物節？
偽毒 狗公 娘娘 龍友 新宅囉
仲有大家一細去買玩具
條傻鳩講到動漫節第一年攪咁
又唔係今時今日先咁垃圾

但係每年都有唔少人搵到藉口入場

例如睇CP，乜鬼嘢有特價，有game想買…
各種各樣嘅藉口都有

咁咪係囉 要唔去既一早唔去 洗撚你警告？
到時咪又係一車車去 又早唔知幾多日去排

我都想要天魔真冰火版透明公仔